只識屌人唔罷工 冇打算解決問題

罷工係要有代言人嘅
正正經經叫梁繼平先生/戴耀廷先生
等等有影響力嘅人
幫手眾籌搞經濟共享
搞暫時性工會
罷唔到工就想方法解決
咪係到屌而唔提出解決方案
勇武唔係condom 打工仔都唔係

推

罷左課先講

罷課就搞公投啦
投票嘅一定要有學生證就冇咁多5毛
唔好只係識問點解人哋唔做先